希望所有係香港既外資企業可以表達「送中條例」通過後，公司既未來發展如何

眾所周知，唔少外國公司係香港都有業務
如果送中條例過左，貴 公司會有咩行動？撤資？定照常營業？

雖然今日有好多人黎遊行，但亦有好多無關注過呢件事既港豬
假設呢啲外資企業撤走，港豬們會失業、無工返，相信咁樣佢地先會出黎反抗

呢幾日係最後機會
我亦都唔想見到恆指跌到仆街個陣大家先醒覺

輕輕一推

再推

推

十連都就快黎小弟文筆差，有冇人可以幫手寫封範本信等大家send比外資公司

9連

十連